{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020685",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 더스테이"
    },
    "text": "大阜島に位置するプールビラメゾネットタイプの一軒家ペンションです。 入室は15時、退室は11時に行われます。 送迎サービスは提供されておらず、個別客室内で炭と網1セットを利用したバーベキューは30,000ウォンで可能です。 バーベキュー場内には冷暖房機と酒類冷蔵庫があり、現場で決済してください。 客室の中にはカラオケ、ゲーム機、ボードゲームがあり、個別プールはぬるま湯を提供し、1泊100,000ウォンの利用料を払わなければなりません。 水泳時間は15時から22時までで、水着は必須です。 客室内にはオイル、泡の木曜日、花びら、飲食物の持ち込みが禁止されています。 インターネットは無料で提供されており、ペットは入室できません。 ペンション施設としては駐車場、洗濯機、乾燥機、カード端末機、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器があり、フットサル場とフットサル場は無料で常時利用できます。 コンビニエンスストアは10時から24時まで営業しており、入室は15時、退室は11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15時です。"
        },
        {
            "question": "このペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は11時です。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、個別客室内で炭と網1セットを利用したバーベキューは30,000ウォンで可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場には何が備えられていますか？",
            "answer": "バーベキュー場内には冷暖房機と酒類冷蔵庫があります。現場で決済してください。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室の中にはカラオケ、ゲーム機、ボードゲームがあります。個別プールはぬるま湯を提供し、1泊100,000ウォンの利用料を払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "水泳は何時から何時までできますか？",
            "answer": "水泳時間は15時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "水泳する際に水着は必要ですか？",
            "answer": "はい、水泳する際には水着が必須です。"
        },
        {
            "question": "客室内での持ち込みは制限されていますか？",
            "answer": "客室内にはオイル、泡の木曜日、花びら、飲食物の持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で提供されております。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション施設としては駐車場、洗濯機、乾燥機、カード端末機、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器があります。"
        },
        {
            "question": "フットサル場は利用できますか？",
            "answer": "はい、フットサル場は無料で常時利用できます。"
        },
        {
            "question": "コンビニエンスストアの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "コンビニエンスストアは10時から24時まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15時、退室は11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 528
    }
}